22号提案的双方都在全力以赴地努力影响加州选民。人力资本：关于临时工命运的斗争仍在继续| Megan Rose Dickey | 2020年9月11日| TechCrunch
参赛者可以加一束牛奶，将燕麦做成小吃，煮，蒸或烘烤。追求完美的一碗粥|克拉丽莎·魏| 2020年9月11日|食客
当你不能走开或以一种健康的方式发泄情绪时，这可能会非常困难美元的数额不值得精神上的损失：一位媒体买家在疫情期间保持业绩的压力下的自白《克里斯蒂娜·蒙洛斯》2020年8月25日《Digiday》
股票通常会失去动力，然后在几个月内反弹，而不是几周。美联储的看跌前景使全球股市涨势暂停|伯恩哈德·华纳| 2020年8月20日|财富|
水手们在上层甲板上凄惨地尖叫和呻吟，耳朵里不断传来蒸汽的嘶嘶声。海湾失火：115年前的这个月，一艘海军舰艇“兰迪·多丁加”号（Randy Dotinga）在2020年7月14日“圣地亚哥之声”号上发生致命爆炸
2006年，该公司主持了一项被称为“油井增产”的常规蒸汽注入程序。燃烧的地下油坑吞噬了洛杉矶| Geoff Manaugh | 2014年12月6日| DAILY BEAST
养育一个能在自己的压力下从一个地方到另一个地方的孩子是一个全新的游戏。孩子们吃的是最难吃的东西：洗衣袋、出牙的项链，还有更多送孩子去急诊室的最奇怪的东西。| Russell Saunders | 2014年11月14日| DAILY BEAST
但随着一种致命疾病失去动力，另一种疾病可能正在爆发：饥饿。利比里亚的埃博拉饥荒| Abby Haglage，Nina Strochlic | 2014年11月13日|每日野兽
不管怎样，海军都在全力准备DDG-1000出海。美国海军耗资120亿美元的隐形驱逐舰能否保持漂浮状态|Dave Majumdar | 2014年10月22日|每日野兽
在19世纪，蒸汽印刷机导致了报纸和杂志的大规模发行。印刷先驱|每日野兽| 2014年10月21日|每日野兽
一个巨大的蒸汽“旅行者”不停地从一个点到另一个点运送大块的石头和长钢梁。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
两台巨大的蒸汽机已经呼噜呼噜呼噜了整整三年。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
格林洛（Charles P.），他为印度获得蒸汽的努力，560年。注释和查询，第八卷索引，1853年7月至12月|各种
1809年的蒸汽船和1830年的蒸汽机车是过去一切的直接结果。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
彗星是第一艘登上阿肯色河的蒸汽船，她第一次踏上阿肯色河。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔